除左C朗美斯 佢一定係數一數二

Happy birthday to me